去黨鐵嘅麻煩返工裝 唔好black bloc

未入站就被狗拉

沙田捉左幾個

真係！唔好blackbloc 希希望見到